4G SIM ROUTER

公司隻華為ROUTER一直都用緊人仔張SIM卡用到無問題
近期轉左3仔
但就連唔到
試過自己另外電話用開果張原來都唔得
有無人知係咪要另外SET野先可以係ROUTER用到3仔?